黑警想硬入私人地方 即係逼居民出嚟護城

幾去到每個私人屋苑都有居民自發落街護城
我樂見其成

霸王硬上弓

大家一齊落樓 守護我城

MK@17Aug 1857

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never